★如果當年游b真係參選Miss HK，會第幾名？

number 1

In 游b we trust

雞

DQ

樓豬點睇今年個冠軍

牙

佢泳裝環節可能輸

會選到然後被DQ

1

兜甲兒------石丸博也

人地釋法

Miss HK is not支那

約你隻揪

U like her or not?

人大

游b only

石丸is watching U

游b is watching u

Why u know